有無人成世人都無去過土瓜灣

遲下有地鐵可以去下

有冇人成世冇去過上水就差唔多

千其唔好去

黨鐵？不了

土瓜灣有咩特色?住咗兩十年都冇發現有咩好

仲有大窩口

一定有人成世無去過天水圍
就算嚟都因為濕地公園

新移民 藍屍 廢老

嚟到土瓜灣
吸廢氣
聽廢老;
講廢話

光復紅土個次第一次去

想黎就快，趁班蝗未返黎，遲啲多人到迫你行馬路

疫情之前已經係
大陸團多到仆街

你個度一落街有好Q多野食算唔算

利申：住秀茂坪山區，之前返工去過土瓜灣

咁住深水埗仲好啦，做咩住小深水埗

試過問人知唔知土瓜灣係邊，有人話係柴灣隔離，有人話係荃灣附近

有冇人知點解果度咁多設計公司

好似係因為租平 好多工廈

李胃鯨子地球喎